[御用on9]Terry Hea煮: 維他奶蛋白

好得意

頂，㩒左負評

倒米

點解負評多過正評

Terry

救命 好on9
點解佢條女頂得順佢

煮埋d奇怪野，講野好似細路仔

召喚會員
James奔
丫唔係
係Terry先真

屌。。就咁將個蛋白打落去煲就完成。
笑撚到仆街, Terry真係好正

push